加泰衝突170人傷，40人係警察！！

香港起外國人眼中算咩暴力啊....